大家樂炸脾 真係無得輸

食過好多自稱係炸脾皇

係大就大，
但一係柴一係無味
又貴

大快活一隻都係$20 , 配埋個紅豆冰先$29
性價無敵
不服來辯

大家樂定大快活？

大家食

大家樂好食好多

加個白飯，叫佢是但俾d 汁，星期六下午茶當飯食

撚有

大家樂

大快活炸脾垃撚圾

大快活唔係得燒脾同油脾咩？

燒脾垃圾中垃圾

去到大快活識食一定叫油脾

我都係食油脾多
燒脾隻味唔多鍾意

食開屎？

炸雞巴正

大家樂幾時多咗炸內臟?

美心好食d

有無發現你打錯左